安全感一問

各位巴絲覺得 一星期見幾多次先係良好關係？
同異性朋最親密既行為可以係咩？
.
.
.
.
.
.我女友坐佢異性朋友車去佢屋企打麻雀 佢話以家上去學咗先(佢唔識打) 其他frd未到 但佢又同我講淨係中意我一個 大家點睇

1

2

3

4

5

6

7

8

9

快10連

屌你差d

好撚灰

答：無野就會無野，有野就會扑野。

大師好似看透塵世咁

唔驚很咁多